Jump 到傻 睇下今場轉運未

過關 4x1
莫斯科火車頭 讓球-1 @1.8
希爾星堡 主勝@1.78
哈馬比 半場 客@2.12
史達比客 讓球 0/+0.5 @1.94
$250

火車頭 半場和 @2.08 $400

-1盤 舞來舞去 都係贏波走盤居多
買個讓球和 食住你先

41' 1-2 哈馬比
半場 2.5球大 就收米

火車頭 半場和

屎達 生性啲得唔得
攻又攻唔入 後防又咁廢

裁判好嘢 補時6分鐘 補到盡
95分鐘 絕殺3-3

估唔到係斷莫斯科火車頭

主隊開個-0.5/-1 好似有啲把握
但係主隊已經三場和波，受讓輸，平手盤又輸，今場仲要讓半一？
巴西波 咩都有可能
買個讓球客+1 搏你和波好過

半場1-1
全場 1-1

冇人理推下先

慢慢追 追返80K先

頭場 客隊再下一城
期望主隊魚腩翻身 不如等客隊入多幾球 刷下存在感
第二場 過往記錄不利主隊 但賠率則向主隊傾斜 不要問 只要信了

利雲same

遲左入黎

頭場 真係劇本 打個和
2-2 大波頂住 好彩唔肉痛

食花生
睇好無入球

2-1
2-1
又jump了

另一注 入球2.5大 @1.92

表演賽 唔入多幾球點得

ching 好撚燈

尊重啦 人地起碼貼真飛有買

駁唔倒

估唔到 半場就收工

入球單 又jump
85' 狼隊仲要入多粒

半場和
下半場 客隊入幾多 曼城就追幾多
最後小勝1球

劇本 半場已經贏緊1球

加油

尼日利亞 don't let me down

11點買而家先出

掛住睇formula 1

巴西杯心水

明尼路贏波 但唔知晉唔晉級
第二場 波膽 1-0 or 2-1 劇本 買入球單食兩家茶飯

高士路 讓球客+1 @1.8 好吸引
不過呢和賠率多數贏唔到

最後應該都係買明尼路小勝
半場和@2.12 都抵玩 巴西波

美職 麻木買入球大
巴西波 主場之利 不可忽視

紅牛雖然作客十場贏得兩場，但對賽往積紅牛佔優，主隊近況又麻麻哋，要紅牛受讓抵搏。

巴希亞 下半場來料吧

半場先收一注先

斷 11 & 15
11場 跟買入球單 咪冇事
15場 照買入球大 咪收工 做咩要買讓球
80幾倍 咁就冇左

中

今晚再串條過關飛 唔信過唔到關

樓主真係針到傻左

足球過關 4x1
星期四 1
羅凡尼米(主) 對 鴨巴甸(客)
入球大細 大[2.5]@1.90
星期四 3
諾高平(主) 對 聖巴特里(客)
半場主客和 主@1.62
星期四 4
基爾馬諾克(主) 對 康納斯碼頭(客)
入球大細 大[2.5]@1.54
星期四 5
沙姆洛克流浪(主) 對 白蘭恩(客)
入球大細 大[2.5]@2.02

$ 340.00

入球大 盲目追

星期四 2
阿積士(主) 對 屈福特(客)
半場入球大細
細[1.5]@1.75

$ 540.00

下半場先來料
上班場睇波膽 1:0 or 0:0

30’ 炸一粒
頂住

0-1 竟然係客隊入球先
GOAL

足球過關 3x1
星期四 3
諾高平(主) 對 聖巴特里(客)
入球大細 大[2.5]@1.62
星期四 4
基爾馬諾克(主) 對 康納斯碼頭(客)
半場主客和 和@2.65
星期四 5
沙姆洛克流浪(主) 對 白蘭恩(客)
第一隊入球 客@1.84

2點心水
Ajax 半場派唔切 買住$40頂住先

星期四 1
羅凡尼米(主) 對 鴨巴甸(客)
入球大細 大[2.5]@1.90
JUMP

星期四 1
羅凡尼米(主) 對 鴨巴甸(客)
入球大細 大[2.5]@1.90
絕殺 1-2
GOAL

足球過關 7x1
星期四 4
基爾馬諾克(主) 對 康納斯碼頭(客)
入球大細 大[2.5]@1.52
星期四 5
沙姆洛克流浪(主) 對 白蘭恩(客)
第一隊入球 客@1.84
星期四 6
蒙彼利埃(主) 對 聖伊天(客)
入球大細 大[2.5]@1.90
星期四 7
FC辛辛那提(主) 對 華盛頓聯隊(客)
入球大細 大[2.5]@1.62
星期四 8
小阿根廷人(主) 對 高隆(客)
入球大細 細[2/2.5]@1.52
星期四 9
馬賽(主) 對 波爾多(客)
入球大細 細[2.5]@1.92
星期四 10
波特蘭伐木者(主) 對 奧蘭多城(客)
讓球 主[-1]@1.83

$ 220.00

有水都冇人跟？

同日本仔踢，唔可以放太多水，會唔尊重人哋。
又唔好意思贏太多，1-2 啱啱好。
買多注讓球和小心0-1

又收錢

又未完場

冇事

哇 個1-0 去左對面
Jump

星期五 2
愛華頓(主) 對 摩納哥(客)
半場主客和 和@2.20 $ 570.00

星期五 2
愛華頓(主) 對 摩納哥(客)
讓球主客和 客[+1]@1.92 $ 500.00

愛華頓
摩納哥
兩隊玩嘢 打和算數啦

足球過關 3x1
星期五 2
愛華頓(主) 對 摩納哥(客)
入球大細 細[2.5]@2.02
星期五 3
馬瑟韋爾(主) 對 摩頓(客)
入球單雙 單@1.90
星期五 4
塞內加爾(主) 對 阿爾及利亞(客)
半場入球大細 大[0.5/1]@1.93

星期五 2
愛華頓(主) 對 摩納哥(客)
半場主客和 和@2.20 $ 570.00
半場 0-0 收錢

有咩回血水 針到仆街

第一隊入球
星期五 4 塞內加爾 (主) 對 阿爾及利亞 (客)
客 @ 2.18 $280

過關 2X1
星期五 4 塞內加爾 (主) 對 阿爾及利亞 (客)
角球大細 大 [8.5 個] @ 1.72
星期五 3 馬瑟韋爾 (主) 對 摩頓 (客)
半場主客和 和 @ 2.40 $370

第3場 半場主勝 咁熱門 搏和先

足球過關 3x1
星期五 4
塞內加爾(主) 對 阿爾及利亞(客)
讓球 客[0]@1.92
星期五 6
利物浦(主) 對 多蒙特(客)
讓球 主[0/-0.5]@2.05
星期五 7
洛杉磯銀河(主) 對 FC洛杉磯(客)
讓球 客[-0.5/-1]@1.78

$ 200.00

買曬上盤先 信念

2' 入波
回左血未？

足球過關 4x1
星期六 35
巴希亞(主) 對 高士路(客)
第一隊入球 主@1.56
星期六 39
施亞拉(主) 對 彭美拉斯(客)
讓球主客和 主[+1]@1.72
星期六 40
阿拉戈亞諾(主) 對 帕拉尼恩斯(客)
半場主客和 和@1.90
星期六 41
國際體育會(主) 對 甘美奧(客)
主客和 主@2.10
$ 200.00

200蚊起機 唔好Jump得唔得

球過關 2x1
星期一 1
卡爾馬(主) 對 佐加頓斯(客)
入球大細 細[2.5]@1.55
星期一 2
哈馬比(主) 對 艾夫斯堡(客)
主客和 主@1.40 $ 800.00

星期一 1
卡爾馬(主) 對 佐加頓斯(客)
入球單雙 雙@1.80 $ 1,000.00

星期一 2
哈馬比(主) 對 艾夫斯堡(客)
入球單雙 單@1.90 $ 700.00

星期一 1
卡爾馬(主) 對 佐加頓斯(客)
讓球 主[0/+0.5]@1.96 $ 770.00

足球過關 2x1
星期一 1
卡爾馬(主) 對 佐加頓斯(客)
讓球主客和 和[+1]@3.45
星期一 2
哈馬比(主) 對 艾夫斯堡(客)
讓球主客和 和[-1]@3.50
$ 150.00

補條飛 保平安先

星期一 3
聖保羅(主) 對 查比高恩斯(客)
入球大細
細[2.5]@1.63 $ 3,500.00

星期一 3
聖保羅(主) 對 查比高恩斯(客)
總入球 4@6.30 $ 500.00

ALL IN
估計情況：
1球 +$1705
0/2球 +$1705
4球 -$850